[學生妹] 宜家係咪有錢就溝到？

離開左中學一斷時間，戶口都有小小錢，想包返個學生妹，有咩方法

直接係門口問價，仲要教？

巴打可以示範下？

包我吖，唔收你錢（利申：男）

Ok，幾錢，我都想請返做工人

個*

棟個牌係度
大大隻字
「包學生妹月 白淨可愛大波優先
有意請聯絡xxxx-xxxx 高薪」

性工人？

揸架車去學校門口
放個水樽係車頂 啲學生妹啱價就會上車

幾時都係有錢就有女架啦

學生妹都係睇樣

咁易就唔會咁多a0啦

Up乜9
前提係你有車有錢喎

你一行出嚟
啲學生妹即刻掉頭走啦

No

係學校面前跌銀包，
等啲女同學幫你執，
之後再約佢食咖啡

直接強上啦 好似最近南亞佬咁

認真問

原來你改咗名

靠錢唔係叫溝, 叫call

有撚就溝到啦

你咁講咩意思